乞求議會戰線幫12港人及其家屬會唔會太強人所難

唉屌，連留低最後價值都係空頭支票

講到為咗香港人要屈服於政權之下，唔該可唔可以做到超越議會外嘅水準

每次開新聞睇
都覺得議會戰線可有可無
其實刻意同群眾唱反調係咩心態
為錢定係為搞分化
如果係前者就係on9仔
成班俾人用錢統戰咗都唔撚知
如果後者即係泛民全部都係鬼
我希望唔會發生啲咁嘅事

又分化
冇泛民，你哋含哂共產黨啦

全港最叻搞分化嘅就係泛民
搞民調可以搞兩個數出嚟
一個傾向民主派一個泛民15位議員支持者
DQ當選議員又可以搞兩個數出嚟
一個DQ6一個DQ4唔包梁游

以後邊個再屌人鬧泛民等於分化
copy依段嘢俾佢睇